悟空=戴志偉，比達=小志強

一世超越唔到